英國留學巴絲暑假點安排

講真依家個心好亂

咁快諗暑假？而家淨係諗復活節假返唔返都諗到頭痛

去日本玩

復活節打死唔返

但係今年考試唔知點算，我有fd直接返香港唔考，defer一年

最好assignment 如果係online test會死人

我呢邊其實都係

身邊已經有frd飛左返香港

我媽係咁叫我即刻翻香港
但而加飛翻去隨時係飛機度中

啱呀，仲要考試

在英港人Write in Hongkonger UK:
Make Hongkongers count in the 2021 UK census

現今大部份人都會填 Asian or Asian British: Chinese
2021，我在英香港人地要填 Asian or Asian British: Other Asian，記得 specify "Hongkonger"

光復香港，時代革命